有冇人覺lihkg慢左好多

Load個post要成分鐘
仲有可能load唔到

係好撚慢

聖誕節個個都無野做

重係好快